[突發] 巴士站之錄影眼鏡

我知p牌仔冇資格出post
話說係荃景圍巴士站有個9成係狗既係到行黎行去， 我望落個閪樣就知係便衣，屌佢老母副眼鏡有光
姐係好似水貨客扮香港人咁， 便衣扮市民係扮唔撚到架嘛
不過各位位小心
帶罩保平安
我冇嘢講

push